同身邊藍叔藍嬸講...

拎完建制既禮物
一定要投比佢地既對手！
如果建制輸左，下一届既禮物一定更重手！
同長輩講，拎完眼前既小甜頭，就完放大將來既重禮！
記住！建制輸！將來（禮品、活動）會更好！

1/10

2/10

3/10

4/10 連登好lag

5/10 大份禮大份禮